{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106866",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚜띠쿠치나 상암점"
    },
    "text": "トゥティックチナ上岩店 (뚜띠쿠치나 상암점)\\n\nソウル麻浦区上岩洞1602文化コンテンツセンター1階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 60席/部屋:1個 , トゥティは英語とイタリア語の合成語で「田園の」という意味でオーケストラでは全員合奏を表す表現だ。 「トゥティクチナ」は「一緒にする料理」という意味だが、一緒に楽しむイタリアン料理という意味で使われている。 イタリア本場やワインなどリラックスできる空間でゆったりと、もう少しお得でおいしく楽しめる場所である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "トゥティックチナ上岩店 (뚜띠쿠치나 상암점)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル麻浦区上岩洞1602文化コンテンツセンター1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理は何ですか？",
            "answer": "洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "トゥティは英語とイタリア語の合成語で「田園の」という意味でオーケストラでは全員合奏を表す表現です。 「トゥティクチナ」は「一緒にする料理」という意味で、一緒に楽しむイタリアン料理という意味で使われています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "個室は1つあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "イタリア本場の料理やワインなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "リラックスできる空間でゆったりと過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はお得ですか？",
            "answer": "もう少しお得でおいしく楽しむことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 351
    }
}